當專家冇到 林鄭豁出大禍 無視警告四個月 議員促向全港道歉

節錄

當專家冇到 林鄭豁出大禍
無視警告四個月 議員促向全港道歉

【本報訊】來自中國的武漢肺炎，在林鄭月娥政府張弛無度的抗疫措施下，在港已奪走18條人命。早於今年3月，已有專家指豁免32類入境人士檢疫是防疫大漏洞，但林鄭月娥當耳邊風並反指是誤解，拒收緊豁免。至本港連續多日確診破百，港府才肯放過香港，收緊豁免安排。有立法會議員斥政府敷衍失責，令市民受苦，促向全港市民及專家道歉。

相關新聞：林鄭硬頸累事 建制也不滿

林鄭月娥政府拒絕認錯，死撐豁免安排必要。

政府2月8日實施《若干到港人士強制檢疫規例》，船員、機組人員、跨境貨車司機等八類人士豁免強制檢疫，其後豁免不斷擴大至32類人士，惟3月起陸續有機組人員確診，感染及專染病專科醫生曾祈殷批評相關豁免是防疫漏洞，促政府收緊安排。但政府6月更放寬所有船員可在港換班，不需留樣本檢測及強制檢疫。

陸路豁免不收緊惹質疑

6月下旬，有曾到港船員在內地確診，7月初起本港亦陸續有船員確診。多名專家包括港大感染及傳染病中心總監何栢良、政府專家顧問港大微生物學系講座教授袁國勇，及醫學會傳染病顧問委員會主席梁子超均認為，豁免強制檢疫是漏洞，船員是新一波疫潮源頭，懷疑他們經的士司機將病毒傳入社區，多次呼籲政府收緊措施。但政府無視專家意見，更發稿反駁相關說法屬誤解，強調維持社會及經濟運作、確保民生所需，豁免檢疫有必要。

至本港衝破2,500宗確診，一再有患者不治，政府昨才宣佈收緊船員、機組人員及其他經機場抵港的豁免人士安排，但經陸路仍不受影響。

昨日的疫情簡報會上，記者連番向食衞局副局長徐德義質問，。。。。。。。。。。。。。。。

行政會議成員林正財指豁免船員檢疫，。。。。。。。。。。。。。。

對於只收緊海空豁免安排，。。。。。。。。。。。。。。。。。

有船員離隊到元州街一帶黃色架步，上樓後摸門釘。張軍攝

政府深夜再發稿死撐豁免

本身是醫生的公民黨立法會議員郭家麒批評，政府在第三波疫潮敷衍失責且拒絕認錯，令全港市民受苦，應向所有港人道歉，「唔單止要向專家道歉，仲要向所有患者同死者，以及餐飲服務等受影響行業道歉補償。」

政府發言人昨晚深夜發稿補充，。。。。。。。。。。。。。。。發言人續指豁免安排過去數月行之有效，照顧了香港的抗疫需要。

至於是否對兩個陸路口岸入境人士實施收緊安排，。。。。。。。。。。。。。。。

早果排佢先認叻話防疫做得好好
跟手即爆

獻世派心知土明
班廢老死撚晒之後佢哋選唔到

官到xxxxxx膽自大

考第1洗撚聽你班專家講？

究竟邊個教佢講張弛有度

守得好根本巿民日常生活如常

大大個台灣有版你睇

港共就倒番轉

擺明想做低食肆咁

今次真係第一

回力镖兜頭中

死撐豁免必要，而家冇豁免係咪冇物流，做乜唔叫市民搶購物資

真係無恥

屌笑撚死我
世事都比你看透

擺明要搞班支那廢老同藍屍啦，中撚哂招

藍絲及反民主派死撐林鄭
越撐越錯 害死香港人

岩架啦 繼續擴大藍疫幫

電視唔係咁講，話政府解釋返
聽到好似好合理咁

要林鄭道歉？班議員訓撚左幾耐

道歉？考第一要道歉？

議員係邊一邊嘅議員
非建制派議員嘅話 柒婆理你都傻

信政府 唔撚驚

藍疫幫

一切以政治行先

政治凌駕科學專業

政治化防疫

楊潤雄、烏龜宗出來吠幾聲

其實777一直當班奶共派臭四
反正會有中聯辦港澳辦幫我手執屎
落到街又係班奶共議員食晒
關我撚事

其實班建制不嬲唔妥林鄭
不過要俾面中央之麻, 建制班人都無自由意志既

推

道歉對唔對得住幾條人命
問責落台就差唔多

痴撚線質疑大陸醫護唔識英文都俾中聯辦話政治化

林鄭月娥，
你真係咁憎我哋香港人？
點解要攬炒？
日日《放毒入港》咁歹毒？

多謝你幫佢哋護航

柒婆賣港賊
笑得好賤格
封內唔封外
禁民不禁客

林鄭無能但治港 算唔算顛覆國家政權

攬炒加速器

柒婆同習帝一樣促進攬炒

其實呢個係要煲大佢

仲想推卸責任落市民度

護航?護咩?
一舊狗屎, 同一堆貓屎, 都係屎

建制❌

中共走狗/奴才/少數派✅

O, SORRY

促道歉？ 道歉有咩用

人非林鄭，孰能無過
一切都係市民嘅錯

林鄭幾時死

道歉有撚用?
屌你老母

玩政治玩到咁

台灣真係做得好好
睇台灣youtuber d片睇到人地
條街同d人
直頭平行時空咁

建乜野制，除左洗清庫房大白象，班保皇黨／獻世派建設過乜野？

死全家謝罪我都覺得未夠
你無事呀巴打?

唔講柒婆原來係攬炒手足

不過.......藍屍值得擁有中招

老母考開第一
洗你教

係想做低香港，然後等中共做救世主，文革又係咁，肺炎又係咁，BTW，肺炎救世主計劃明顯失敗佐，佢仲唔知呢招淨係去民智未開既支那人有用

藍色肺炎圈

人地考第一架 你得唔得先？唔得就收聲啦

幫過政府做外判都知
佢地d人錯 要佢道歉無可能 最多不了了之
俾你逼到佢道歉認錯
下次咪又係玩番你&同事
總之政府既人都係垃圾 唔好再講係黃個d廢話
黃絲都可以係垃圾
根本成政府上下都要解散

仲道歉？ 直頭要落台

道歉有撚用咩，十九幾條人命呀

果班專家又可嘗唔係第一

其實未死好多人，死多d，藍絲先感受到社會主義既鐵拳

而加道歉有撚用咩死柒婆

唔係認叻 係用香港人自律抗疫成果去邀功

返教會咩纖悔
學日本人切腹呀

武漢肺炎對上年紀既人最危險
建制同藍絲就係廢中廢老佔大多數
林太港獨之母苦心一片

鑊鑊都中回力鏢

好打得

平時有追開台灣單車youtube
日日出車都唔洗戴罩
街邊又唔多人戴
上星期仲搞咗個大型單車活動
恨唔嚟

柒婆先係笑笑口，自吹自擂，讚自己做得好好。跟住忍唔住笑出聲來，賴市民鬆懈。

真攬炒派
政治凌駕人命

林鄭引入病毒源頭
保皇黨促進病毒傳播

咪係

咁樣成堆大陸口罩咪散到貨

回力標呢家嘢就講就中架喇

叫林病向全港市民道歉？

難過赤裸上額菲爾士峰頂

溝通唔到順手放走左幾個染病人

柒婆不愧係總加速師習大大既得力干將

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

專家食屎啦.jpg

樓主煽動 憎恨政府嘅情緒
犯國安法拉得

柒婆：冇我可能死得仲多人，專家？有冇年年考第一呀

其實點解冇人叫佢落台

佢啲決定講就係救經濟，實際係害經濟

馬謖帶兵

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

車公又中

唔知以為佢想全香港人死

一陣唔識英文亂鳩咁執藥又收利是

識玩緊係玩到大爆發 然後靠中央打救
一黎可以搞死曬黃店
二黎選舉又拖翻一年
三黎幾年後教科書就可以讚好中國救港

條友真係忽

777: 飯民針對我，專家針對我

一上岸就叫雞，好彩雞都停業

根本做得好既係香港巿民，唔係佢
呢件廢物淨係識認屎認屁

正仆街黎

我唔係要你道歉
我要你切腹

講得唔好
我既意思係佢出黎認屎認屁 扮叻

最好冚家鏟自己中

道還道，唔洗露出胸部

最新消息 : 藍疫幫全部都係靠性行為傳播病毒

藍奕邦好慘

其實好唔明政府乜野措施都要括免某d人，又遲幾日先實行？

推光復香港 時代革命

道歉咋？
問責都唔洗？

777:「率領香港需要道歉，簡直是天方夜譚」

上年6月開始咁大單嘢 過左成年都未道歉
今次少少疫情想佢道歉 發夢冇咁早

港共同藍屍完美配合播毒
疫苗都未有學咩人攪大型聚會

想知保就業 係唔係黃店唔會批撥款?

黃店多食肆

要做文宣呀，唔好俾建制派帶到風向，佢地好鍾意係呢D位偷雞贏中立票架。

當專家冇到 林鄭加速攬炒 倒行逆施四個月 議員促向林鄭致謝

老人院票倉無啦!!!!!!!!!!!!!!!!

零售都死晒啦, d衫波鞋減價都冇人買, 一街吉舖

尋日張建宗仲叫人防疫不能存僥倖之心, 就係你個仆街政府諗住豁免會僥倖冇事, 就冇呢一波疫情啦仆街

吊佢都晒撚氣

仲有被cap 左喺大灣區用黎種票用既藍屍大軍南下唔到

道歉就會返生？

佢老公

佢地講到爆發係因為初選
咁咪令到佢地投票日唔敢出黎投
果然林鄭政府做乜都係錯

係，街其實都多人戴，台灣人都好自律
唔識講，總之你感受到人地既安心，
果種安心唔係on99"信政府唔驚yeah"果種

唔知係唔係而家好多事
有對比，覺得台灣人好快樂

政府01出完呢篇廣告文，即日大大個回力標勁到呢

道歉時露出乳房是常識吧

算唔算盲撐回力鏢

唔該屌埋張建宗

佢點會有錯 步步都做得好好 香港有今日都係靠佢努力返黎

用民選政府 同極權比
你有票先講喇

轉個頭一爆發就屈落市民到
話市民唔自律

可能忍咗好耐
有d遠洋船
船員焗咗喺架船幾個月、半年

但冇隔離就俾佢哋周圍走真係好有問題

其實港共防疫真係一脈相承佢地倒果為因既混作模式

完全零遠見

袁國勇一早講左唔見棺材唔流眼淚
一早講左要求提高檢測率

但最後竟然係仲要手動攪到檢測出錯

最需要協調既野乜撚都冇做

淨係識用限聚令拉示威者 有事就屈初選

點知港共班人日日蛇齋餅無口罩唱歌跳舞

離撚地到

敷衍塞責呀

文盲都做得報紙佬

唔好用佢個名玩啦，人地之前幫手炮轟譚伯

手足黎

不要看輕呢個濕鳩政府中回力鏢嘅威力

佢唔洗辭職又點會道歉

班濕鳩議員未打過工？

佢就整漏洞你哋就去埋單。

笑咗

藍屍：

我唔信！我睇唔到！
政府做得最好！
專家根本就係曱甴
封關變相係港獨
唔信中央政府全部都係曱甴

藍屍：

我唔信！我睇唔到！
政府做得最好！
專家根本就係曱甴
封關變相係港獨
唔信中央政府全部都係曱甴

0
0

死亡，感染人數新高

所以佢哋而家係全力爭取緊新香港人
靠班藍絲網絡拉更多貪小便宜嘅新香港人落黎
老人院就係無得爭取架喇 一定愈黎愈少

垃撚圾唔係第一日架喇

屌你老母打簡體？

岩呀

考第一ga

國安法寫明唔可以攻擊行政長官

班專家們想坐十年監？

其實等班藍絲中多D死多D仲好

係林鄭搞到第3波爆發
仲喺度賴市民防疫鬆懈
屌 果陣十幾二十日零確實係假嫁？
市民喺街已經9x%鳩戴口罩成大半年
搞到呢半年白戴 屌

人地超標完成左任務, 可能呢個係任務之一呢

777攬炒之母

7婆

日日上yahoo新聞同班藍屍就會知咩料
佢地淨係識瀨7.1遊行同初選
港共公佈患者行蹤 全部去藍店 就話患者隱瞞
知咩料

林鄭就係香港最大的漏洞

前幾日先出黎話無做錯, 唔覺得做遲左

佢喺攬炒專家

仆佢個街，冚家鏟！

無撚錯

林鄭呢條臭閪點會道歉

乜撚野非建制

你自己大聲讀一次出黎

死大陸仔

條臭西死要臉，唔會道歉啦

零感染一陣就即刻玩特權豁免
屌你個政府

唔係咪非囉 學撚過中文未啊？
大你老母陸仔咩

推 港共

借位
唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

道歉圈套

道歉？以我記得既林鄭唯一一次道歉係水炮車射清真寺
香港地成班爛鳩賤民你死你賤，林鄭理鳩得你

違國安法唔鬧得

非男人

非女人

非建制

非民主

非黑

非白

非老人

非兒童

收皮啦你 大陸仔 身分證係AX

邊度有獻世派要求政府道歉
我淨係見到篇新聞提郭家麒

考第一有料

草菅人命

咁有市民唔自律都係爆發原因之一

非典型
非永久
非物質文化
非公開
非常任

屌你老母 你就大陸仔
非乜乜香港一直以嚟都有用開嘅
我講非建制係因為立法會唔係淨係得民主派同建制派兩邊

林鄭真手足 攬炒之母非浪得虛名

會員資料
戇居仔喊出黎
#71657

大陸仔黎嫁

建制緊係不滿
D掌心雷係咁-1

條臭雞真係冇樣嘢做得好

鄭女士心諗自己冇事咪得理得理

用手寫快手揀錯姐, 𨳒你老母個閪

林奠呢個仆街冚家鏟

燈力可與燒山一戰

佢捉緊好大盤棋
娥頸硬到尼

人地醫科第一 佢就Social Sciences拎第一

屌你啦 藍奕邦黃到比人改做黃奕邦
你走去拎佢個名黎搞笑 一陣真係有人誤會佢

睇三原 條街好多人唔載都冇事
再睇台灣人同Kol啲Ig都係 好羨慕

賠錢！

Sorry希望手足唔會介意

一次又一次高估自己，而低估事件。

咁有經濟既政治班子，但就每一次事件/後果都評估錯誤。都唔好講上任後有咩政治成就，過去咁多年公務員生涯經驗都係白做。

收皮啦柒頭

林鄭: 我無錯 , 係散播病毒既人錯

根本佢就係同香港人鬥氣

好想番工 都無咩人死
取消WFH啦

我覺得要提提佢之前講過既野。

每一個決定目的都係為自己，次次閉門做車，但唔乎合公眾利益。究竟依條友諗緊乜。

年年考第一wo

回力鏢

害得最多嘅反而係佢哋自己

痴撚線女人

係撚呀，中學第一咋？

比袁國勇講中晒

條柒婆肯定係特登，唔係想玩死香港人而係想黎個大換血

叫阿 麥美娟 爆粗屌佢啦

如果喺外國.......

一早下咗台

其實點解要下下post曬蘋果接近全篇出嚟？

香港人母親 , 虎毒不吃兒

特首唔同

臭閪2 號

狗閪宗

冇人稀罕佢道歉

連登大把人谷咗好耐啦

利申: 谷咗4 年半

想知點解個個戴口罩都無事

打殘體仲咁惡，吔屎啦你

垃圾林鄭

真燈神

如果有外國政府係咁搞法，又唔道歉、又唔落台，嗰啲政府大樓、官員大宅一早就畀人民攻陷。

全香港人死晒條柒婆都唔會道歉

林鄭用社區大爆發摧毀黃色經濟圈
順便引入內地醫護溝淡香港人
再順便推遲立法會選舉
然後宣佈上屆立法會延長一年會期等到疫情完先再選
硬過明日大嶼

一切盡在林鄭掌控之中
又第一

咩肺炎 又少個編輯

唔止柒婆

全部官都有份

唔係Second Hon咋咩

係咪有人要填命？

特權人士

乜撚野都政治行頭 咪搞到而家班藍屍廢老賴撚晒野囉 死傻閪

林奠表示
我做咩害人害物的事都好
你哋奈得我咩何 吹咩

唔緊要啦
反正可以懶鳩泛民初選 順便比個藉口立法會延期
林鄭又贏

有d野係命中注定
唔係屬於佢既光榮
總會轉眼即逝

又唔封關、又慶回歸、室內無上限

多撚謝條八婆

咁多人中係佢唔中

一日最衰都係政府
香港經濟玩完
原來政府係攬炒始作俑者

鄭月娥唔好跌入圈套
繼續之前咁就啱
香港經濟唔係得你就唔會搞成咁

攬炒之母

DLLMGH?

政治任務黎

gg

道歉有撚用？

Push

捉條臭西鞭屍遊街示眾

特首快告狀
班建制又唔合作喇

之前好撚串

記者會又縮埋

台灣地下街（台灣黃金高登game舖）都唔少台灣人冇戴口罩或拉低個口罩，冇事，因為台灣days0已經封咗關同唔俾國際中出船員入嚟

條八婆一直覺得自己好叻，其實好蠢

台北地下街（台灣黃金高登game舖）都唔少台灣人冇戴口罩或拉低個口罩，冇事，因為台灣days0已經封咗關同唔俾國際中出船員入嚟

果然係攬炒之母

一定係市民防疫意識低先染病 林鄭特首永遠唔會錯

又考第一

推願榮光歸香港

生化戰 專登有心搞香港人嘅
賤婦月娥依家煩戶口煩錢煩國籍
一個中共病毒🦠實行留島不留人